有冇人每次聽到海闊天空都有種肅然起敬嘅感覺

會毛管戙

左膠

無

點左法，beyond d 歌係自由

最叻就騎劫

sea wide sky?

信樂團個首？